Documento gerado sob autenticação Nº PNL.091.978.AO7, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10570                  de  28/12/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°44244,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, CAMILA FOCKINK (Siape: 1341594 ),  para substituir   SANDRA REGINA CELA
(Siape: 1086606 ), Gerente Administrativo da Escola de Administração, Código FG-1, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 02/01/2019 a 23/01/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por
22 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
